皇家馬德理: 歐霸，我們來了!

拎得歐冠太多有d悶

餘下四場全勝

包尾 歐霸都冇

咁早開poster托咩

樓主燈一燈 即刻出事

？？？？